我又high大左，你問我答啦

點分辨食材新唔新鮮？
有冇營養標籤睇下佢落左幾多添加劑？

有幾high?

全部都係狗嚟！

出招了

420 有幾大
唔食得唔好食咁多

冇話食唔食得只有識唔識食 識食既可以好撚大